天水圍西鐵附近交通燈全部熄左

有冇巴打都見到

緊急 啲巴士的士全部要打手勢嚟讓

會唔會同一陣警署聲援有關

剪燈箱線就可以熄

唔係一盞 係成個範圍都無左

今朝美孚至長沙灣一帶都係
所有交通燈都冇開